danso人你問我答

如題…

橙，矛人理

矛人理唔撚緊吾巧亂小跳舞人

邊間u既釘嫂先

答完分分鐘比人起底喎ching

點解入釘嫂?
巴閉law
英雄主義
疊馬
我唔妥你 可以freeride你
我唔鐘意你 可以係係u唱尻你

為左跳舞，但係入左發現同想像中好l大出入
唔否認有喱啲仆街但係大部分女女都好nice

freeride過groupmate幾多次
利申：比釘danso仔 freeride過30%presentation

自己冇，組員有
做pj撞正啲massdance, ap 佢地就冇時間幫手做pj，就算有時間都會因為冇上過堂唔識做
有啲有責任心啲會下次做番多啲
有啲仆街搏比人踢出組

利申:ap. massdance 自由參加，冇人逼

練舞有無試過俾人屌？

實有，成班咁屌添
可能成班心散 跳得差 咪比人訓話